資訊科技界240人種票 廉署只起訴17人

何解240人輸入虛假專業資格及學歷資料,36人收賄，只有17人被起訴
完全沒有阻嚇其他人種票之效

廉署星期一至昨日先後起訴17人，涉嫌與2016年立法會資訊科技界選舉賄選及種票有關。

17個被告明日在東區裁判法院應訊，7人與的士司機從業員總會有關，其中45歲的士司機從業員總會幹事雷亞福，有5名親戚一同被起訴。

其中14名被告，共被控1項串謀在選舉中作出舞弊行為提供利益予他人、1項串謀詐騙，以及10項在選舉中作出舞弊行為接受利益。其中1項指4名被告涉嫌一同與其他身分不詳的人串謀，向36人提供每人1000元，作為他們投票予某候選人的誘因。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

隔幾年至起訴.......都好高效喎

選舉近了

Push

窮政公署

錦衣衛係咁上下

咁功能組別都幾撚廢
佢話係就信 至少都要同間協會counter check啦下話

垃圾到

1千蚊都肯制 真無衰過做狗

班狗企一陣都多撚過你